/*---------------------------------------------------------------------------------------------
 *  Copyright (c) Microsoft Corporation. All rights reserved.
 *  Licensed under the MIT License. See License.txt in the project root for license information.
 *--------------------------------------------------------------------------------------------*/
// Do not edit this file. It is machine generated.
{
	"The IP address \"{0}\" cannot be used to host the server. Using default IP {1}.": "IP 地址“{0}”不能用于托管服务器。使用默认 IP {1}。",
	"Cannot use the host \"{0}\" when using a remote connection. Using default {1}.": "使用远程连接时，无法使用主机“{0}”。使用默认 {1}。",
	"ipAddressIncorrectFormat": "ipAddressIncorrectFormat",
	"Externally hosted links are not supported in the embedded preview. Do you want to open {0} in an external browser?": "嵌入式预览版不支持外部托管链接。是否要在外部浏览器中打开 {0}?",
	"Previewing a file that is not a child of the server root. To see fully correct relative file links, please open a workspace at the project root.": "预览不是服务器根目录子级的文件。若要查看完全正确的相对文件链接，请在项目根目录中打开一个工作区。",
	"Back": "后退",
	"Forward": "前进",
	"Reload": "重新加载",
	"More Browser Actions": "更多浏览器操作",
	"Previous": "上一步",
	"Next": "下一个",
	"Close": "关闭",
	"Open in Browser": "在浏览器中打开",
	"Find in Page": "在页面中查找",
	"Open Devtools Pane": "打开 Devtools 窗格",
	"Select the port that corresponds to the server that you want to stop": "选择与要停止的服务器相对应的端口",
	"The file '{0}' does not exist.": "文件“{0}”不存在。",
	"Tried to open preview on invalid URI": "尝试在无效 URI 上打开预览",
	"All Servers": "所有服务器",
	"non-workspace files": "非工作区文件",
	"Server Started on Port {0}": "已在端口 {0} 启动服务器",
	"File not found": "未找到文件",
	"The file {0} cannot be found. It may have been moved, edited, or deleted.": "找不到文件 {0}。它可能已被移动、编辑或删除。",
	"No Server Root": "无服务器根目录",
	"This server is not based inside of a workspace, so the index does not direct to anything.": "此服务器不基于工作区内部，因此索引不会定向到任何内容。",
	"Index of {0}": "{0} 的索引",
	"Name": "名称",
	"Size": "大小",
	"Date Modified": "修改日期",
	"Live Preview Ports": "实时预览端口",
	"Port: {0}": "端口: {0}",
	"Ports: {0}": "端口: {0}",
	"{0} Ports": "{0} 个端口",
	"Live Preview running on port:": "实时预览运行端口:",
	"Live Preview running on ports:": "实时预览运行端口:",
	"Open Command Palette": "打开命令面板",
	"Reveal Folder ": "显示文件夹",
	"Open File ": "打开文件 ",
	"Open in Preview": "在预览版中打开",
	"Opening Server...": "正在打开服务器...",
	"Server already running in another task. Closing now.": "服务器已在另一个任务中运行。立即关闭。",
	"Closing the server...": "正在关闭服务器...",
	"Started Server on {0}": "已在 {0} 上启动服务器",
	"Server already on at {0}": "服务器已在 {0} 上打开",
	"Type {0} to close the server.": "键入 {0} 以关闭服务器。",
	"Server stopped. Bye!": "服务器已停止。再见!",
	"This task will finish now, but the server will stay on since you've used the embedded preview recently.": "此任务即将完成，但服务器将继续运行，因为你最近使用了嵌入式预览版。",
	"Run 'Live Preview: Stop Server' in the command palette to close the server and close any previews.": "在命令面板中运行 \"Live Preview: Stop Server\" 以关闭服务器并关闭任何预览。",
	"Don't Show Again": "不再显示",
	"Open Externally": "在外部打开",
	"Embedded Live Preview Console": "嵌入式实时预览控制台",
	"Run Server": "运行服务器"
}